
                      Película entretenida pero no es gran cosa. Las escenas de acción se han querido hacer tan espectaculares que las han hecho excesivamente dijitales. La trama avanza como un simple videojuego sin terminar de entender porque pasan las cosas de esa manera. Mucho reclamo con el renombre del director pero no llega a la suela de los zapatos ni a 300 ni a Wachmen.
        
            